三月去東京 有咩必食推介

如果熟食咁計, 有咩係必食

老實講無話必食
不過可以睇下拉麵沾麵
鰻魚飯
すき焼き
天丼
其實你諗到都有

架妹

泥鰍煲，其實只係一小碟，不過好正

燒肉 六歌仙

應該話有無食過 好好食既鋪頭?
想帶兩老去食好野做孝子 求地址

今半 壽喜燒
駒型前川 鰻魚飯
不過幾貴下

大和壽司
築地市場個到
排一個鐘都抵

On9...

Search 周顯 東京
好多

點解 本身都諗緊去唔去

東京大把sushi正過佢，唔值排兩三個小時，你會帶埋兩佬更唔得啦。

有無邊度推介?

さわ田(Sawada)，兩個人吃6萬円。
由於壽司太過好吃，所以很可能要吃兩餐，
我會推介なかむら(Nakamura)，應該是東京的best buy，兩個人是3.5萬円。